Esta implementación tiene un hilo por ciudad aunque es un parametro el determinar cuantos hilos hay para cada ciudad. 

Implementa la roulette wheel que se ejecuta completamente en secuencial por el hilo 0.

En el fichero del kernel hay una macro que se tiene que determinar con el numero de ciudades para cada benchmark. 

Se utiliza shared memory para llevar la lista tabu y las probabilidades.

 

 